咩咩妹見字速入

Dear 牙咩
我想知道你好嗎

遲了幾天開post，對不起
一轉眼已是兩年，時間過得真快，你最近過得好嗎？
這兩年發生了很多事，若你在場應該會覺得興致勃勃吧？
你最喜愛的元氣已經淪為過街老鼠
曼聯仍然是一塌糊塗，反普巴黨非常強勢
很多人支持馬迪，傻福依然on99
全部和你的想法背道而馳了
(對不起，我沒辦法幫你咒傻福斷腳，因為15妹深愛傻福 =,=)
不過亦慶幸你不用捱夜看曼聯的垃圾球賽

我和15妹最近都過得很好，我們都很想念你
其他人亦然，尤其是Ryo蛇 (壞男人)
爵連拿了你的二千萬去風流快活
麻煩你夜晚去找他

最後，謝謝你送給我一生中最大的禮物
明年再見

你咩料

咩咩妹

眨下眼就兩年啦

G

關我咩事

牙咩

尊重啦！屌你隻瀨屎狗！

壞男人

係 壞左既人

咩妹

爵連拿了你的二千萬去風流快活
麻煩你夜晚去找他

嗰二千萬我推曬落匯豐

負心漢！

cap左圖
會同你條女講
你自求多福

Miss咩豬so much